Blizzard banning gamer for supporting HK protest

From Twitter @nktpnd

Link to the twitter thread:

Shortly after the Daryl Morey-NBA kerfuffle, Blizzard (an American company where Tencent has a 5% stake) cut off an interview with a Hong Kong gamer who won a Hearthstone tournament and expressed support for the protests.

It gets much worse.

Blizzard is:
— banning the Hong Kong-based player for 12 months
— fining him his prize money
— firing both the casters involved in the incident

#China

i used this logo for 2months... i should worry about it?

This is fucked up...
Stand up for freedom and you get banned
Shame on Blizzard!

A good indication of Chinazi

World vs China

Blizzard 廢撚到

Push

暴雪唔係第一日奶
以前話玩ow鬧習總會比人ban

Apologise please blizzard for loving chinazi money

is blizzard chinese funded?

pish

Chinazi

Blizzard is trying its best to kowtow to China
What a shame

i think tencent has a 4-5% stake at this moment

Activision Blizzard - 5 percent
Years before Ubisoft, Tencent helped another company escape Vivendi: Activision Blizzard. Activision fell under Vivendi's control way back in 2007 when it merged with subsidiary Vivendi Games in order to join forces with Blizzard and benefit from the enormous success of World of Warcraft. Five years later, the merged companies of Activision Blizzard announced a deal to buy back Vivendi's stake in the company and become independent, and Tencent jumped at the opportunity to buy 5 percent of the company for an undisclosed amount.

Source:

朋友send,但我睇唔明